（有圖） 大lin頭 青筋波 有奶汁

竟然無伏

無伏正評

無奶汁

圖文相符